做狗求屌醒

俾人講到明唔想我浪費時間落佢到

Move on啦

其實講左好多次
但係自己真係好撚硬頸諗唔通

堅哥

一係擺定决心去追
一係就徹底方棄
唔使咁舉棋不定㗎

走啦

決定左啦
放棄了

佢話唔係慢慢黎既問題
咁即係我做咩都無用啦
無謂煩住人地

放手啦，做咩都冇用

我知抽離都要段時間嘅
我都未完全做到

時間耐左自然就醒
上年都經歷過一樣既事 講到明話我地唔會發展
但又間唔中當我狗咁撚下
過多排無意中發現原來佢一直都周圍同啲fd唱緊我
當下即刻del曬同佢有關既野 慢慢發現身邊好多野值得留意 唔好只放眼於一點 有時全心反而唔係好事
留返個心畀啱嘅人啦

都岩既 可能係放得太多
分散下注意力係身邊事物可能會好啲

係 完全抽離真係唔係朝一日既事

Let it go, 比啲時間，分散下對佢既注意力，多啲留意周邊其他事，人，物，過一段時間慢慢就可以放低

謝巴打

生日快樂

今日生日
佢同我講生日快樂

唔好咁啦

聽日想去邊到食飯